內地專家稱香港防疫措施沒有非常到位 令疫情反覆

國家衛健委高級別專家組成員、中國疾控中心流行病學前首席科學家曾光表示，香港的「外防輸入，內防擴散」的措施並無落實得非常到位，香港的疫情會出現反覆。

又唔停工又唔禁交通工具又唔禁足梗係爆到七彩啦

批評政府 犯咗國安法

拉得

挑起巿民對政府既反感

又要打擊醫護士氣，正一賤格政府

支持封城封港
到時暴動incoming

批評政府，拉得

內地手足快走

連支那都屌條柒婆唔封關呀

乜撚嘢叫到位

深圳封咪得，又乎合㭍婆死都唔封同李公公你唔通關咪無事，

香港要跟上國家標準呀，抗疫封城

一有確診就封撚住你唔比你出去，用最唔人道嘅方法限制你自由，但同時又唔會比 support 你。其實北韓都係差唔多，佢地疫情係控制到，但平民付出嘅代價遠比政府付出得多

國安法
拉得

「外防輸入，內防擴散」

有冇發覺大陸官員/ 專家 講野
好喜歡整D 四字詞語出來

大陸之前連工廠都要強制停工，復工仲要申請先俾，林鄭最怕香港班地產商

支那要香港人食死貓。
佢哋有地方爆，話香港人轉比支那城市。

無得返工

一早屌柒柒婆啦
之前柒婆上去爭取開關都俾廣東省政府屌

鄭月蛾渣架

有，乜都要四字詞語